iPhone X 用家討論區 (5)

Q1: 關機
A1: 開關掣+音量
Q2: 輔助功能快速鍵 (請先到設定開啟)
A2: 3下開關掣
Q3: 單手模式 (Reachability) (請先到設定開啟)
A3: 底部向下拉
Q4: cap圖
A4: 開關掣+音量「+」
Q5: 強制重開
A5: 短按「+」→ 短按「-」→ 長按「開關掣」

關於FACE ID
Q1: 銀行touch id 是否自動轉為face id
A1: 是, 但恒生暫時停左
Q2: 可感應程度
A2: 帶眼鏡, 大陽眼鏡, 帽, 化妝落妝, CON
Q3: 不能感應範圍
A3: 帶口罩, 面具
Q4: 角度
A4: 約45-90度, 放枱可以, 渣車可以

關於Mon
Q1: cap圖後是否有m字額？
A1: 沒有
Q2: cap圖後是否有底線？
A2: 有
Q3: 可否整走條底線？
A3: 不可

iPhone X Suica 西瓜卡 設定教學

iPhone X 螢幕怎麼偏黃？

相信會有用戶剛入手 iPhone X 時，會發現螢幕有偏黃，難道是自己拿到有瑕疵貨嗎？其實並不是這問題，主要是因為蘋果從早期 iPad Pro 開始到當前 iPhone X 導入了 True Tone Display 技術，螢幕就會因環境而有所調整。

True Tone Display 是什麼？

蘋果為了讓用戶能夠更舒適，替 iPad Pro 、 iPhone 8 系列後續機種加入四通道環境光度感應器，會因環境而自動調整相對應的色溫。

如果在一個黃色光源環境底下，那我們人的視覺看冷色調（色碼：FFFFFF）的螢幕就會更加吃力，反而在偏黃色溫螢幕下，眼睛才不會看的相當很吃力，這功能 True Tone Display 對於一般用戶來講，會是相當實用而且又能保護眼睛的效果。

關閉 True Tone 教學

到「設定」>「螢幕顯示與亮度」內，可看見「True Tone」選項，開啟時螢幕就會隨者環境而改變色溫。

關閉 True Tone 依舊偏黃？

要是關閉後，發現怎麼螢幕還是偏黃效果，那就是開啟了「Night Shift」夜間護眼模式，透過右上角滑出控制中心後，點擊亮度調整，就可以將「Night Shift」關閉。

點bkup wts

今日放咗部澳水 128gb 7plus jet black
本身4千，但我裸跑成個背花晒扣150

扣150only
平過買殻，大家一齊裸跑

Whatsapp setting=>對話=>對話備份

fail

有冇開iCloud

有呀

即便不註冊 Face ID，TrueDepth 相機也會以智慧化的方式啟動以支援面孔感知功能，例如在您未注視 iPhone 時調暗螢幕亮度，或在您注視裝置時降低提示音量。舉例來說，使用 Safari 時，裝置會判斷您是否正注視著裝置，並在您未注視裝置時關閉螢幕。若您不想使用這些功能，可以開啟「設定」>「Face ID 與密碼」，然後停用「感知注視功能」。

您可以在支援的 app 中啟用 Face ID 作為認證方式。App 只會收到認證是否成功的通知。App 無法存取與註冊面孔相關聯的 Face ID 資料。

定係第一次要load耐d?
依度就冇郁過

點轉相機張相既長闊大細?

大家舊電用到幾耐
11點用到宜家2點 已經由88%去到50%
淨係用下whatsapp上下Facebook
係咪我舊電有問題

用faebook apps?

Apple收返部電話點先可以過返呢幾日啲wtsapp返舊機

狂用既話咩機都唔夠電啦

auto backup尋晚凌晨4點上過icloud的話
你另一部機down whatsapp會問你re唔restore from icloud

今朝8點100%出門
有開藍芽連apple watch, 用藍芽耳機聽咗1個鐘車程嘅歌
返工期間keep住有睇下whatsapp, 而家仲有66%

Appstore 成日都要reboot 先dl到app 有無解決方法

facebook 係垃圾app 黎, 好食電,
淘寶又係, 一定要kill app

有冇人發現用左幾日已經冇咁順

開app又冇咁快

有冇辦法快返

google map個d係咪未update?
定係要重裝先有full screen

之前部7 i成日都係咁,唔知做乜9,
而家無事, 可能係server 問題? 唔關部機事

未

有冇人打算仲用住kaiboard 用到更新?

用緊, 唔覺有問題
除咗唔係新emoji之外

就係無狂用都咁先死

你根本冇位
比$8啦

thx

咁好啦

想問吓如果喺百記、數碼通呢啲買，開盒check到有問題係咪只可以拎返去Apple 換白盒機？

同埋有無買咗黑色嘅巴打邊眶有甩油？今日落生果舖睇過啲黑色機嘅lighting位又唔見有甩

係呀用facebook app

條銀邊易唔易花 想裸跑但又驚日常磨擦會整花條邊

感覺上用電都好似都快
定係我開得太光？

75%？

即係點？頭 25%係用得快d？

用到呀

銀機表示，MON框個到有D黑色膠漿出黎，後尾刮甩左 幾個位都有，QC好差-________-

sor 咁啱冇留意, 見隔離post d人講以為冇新
我係用黎用去都係嗰幾個emoji嘅人黎

本身見到催望遠更新嗰個post仲好擔心點打字,
但佢地講D問題我部機又冇事

fb apps 食電

好多APP都仲有BUG

YOUTUBE打橫部機睇緊片，WTSAPP通知->轉APP，轉返YOUTUBE個SCREEN走哂樣，同乜野UIBUTTON都禁唔到

WTSAPP個KEYBOARD又成日DELAY左陣

我指你較左幾多光暗度

G3用家轉會表示iPhone X個tape to wake好正 點解Apple唔整埋tape to sleep? 有時想熄screen但又唔想用咁多power button

raise to wake 都好正架

raise to wake我反而熄咗 部電話拎黎拎去成日自己著mon好煩

而家iphone x 叉電咁快
電已經唔係問題
響公司發覺無電叉佢半個鐘已經有 50%
已經用到大半日仲想點
成日話無電果d 係咪扮工一日到黑睇手機
或者企街
買個快叉機啦即時爽好多

光度 有%睇咩？
我係 "太陽icon"上少少

raise to wake 係咪會用多左電？
如果佢可以touch 去lock screen 就好

覺唔覺部X震過震蛋 喺公司一震真係好明顯

靠感覺大約

每著一次mon個faceid就scan一次，我覺得唔多唔少實用多咗電

第5棟樓
留個名先

個鬧鐘聲都不得了

換左部n機
有啲驚影響二手價添

N機唔覺有咩問題

有部7plus N機用大半年乜事都冇

QC仲好過M機

大家點保護個鏡頭，佢外露得好緊要

唔駛特別保護，冇咁易花嘅

啲鏡頭貼會搞到閃光燈散光,
要買就買啲閃光燈位, 開得較大果啲,

同問
原本想痴鏡頭貼 但係又驚影相會無咁清

張mon貼搞到成日講完電話,
着唔番mon

個鏡頭放袋= 直接磨擦

鏡頭貼會影響影相開閃光燈

買左三日已經鏡頭入左塵

本身有塵定後期入塵？

貼左At個鏡頭玻璃 有開位

影相睇唔到有咩分別

比我鏡頭張相你睇 睇完你就爽返晒

本來慣咗一年換一次電話 但係見今年間間廠都曬冷 唔再擠牙膏 諗緊買唔買AppleCare+ 用iPhone x再戰一年

感覺下年啲機比起今年應該唔大進步

想知d塵點入去

啲塵後期入架屌
可能係個收音咪或者閃光燈個位潛入去

可以拎去換?

不影響正常使用應該都唔會換俾你

其實死點係咪用耐左點都會有

raise to wake, Hey Siri 呢啲需要持續mon住嘅functions 都係motion coprocessor 姐係M11 嚟做 需要用嘅電量其實可以無視
而每著個mon 就scan一次呢個問題 我用相機影住個TrueDepth camera 研究過
佢一開始只會著flood illuminator 直到M11 知你望住佢 個dot projector 先會射嘢出黎 再capture 比A11
所以如果你本意唔係想解鎖而唔小心著左個mon其實都唔使擔心會用你好多電

可能我見識少⋯

唉咁都係換機算 aos換機好鬼耐

google map同gmail果D定未更新fit iphone x?

岩岩restore完

影唔影響影相？

唔影響佢未必比你換

我換左六次都有死點 第7次先冇

用左星期多少少 仲未見到有

我都覺得下年部iphone 無料到
佢應該出plus 咁大部既iphone x
但唔係我杯茶
呢部可戰2 年

同埋whatsapp keyboard下面係咪好大達空位係正常?

1同2都係。

1要等apps自己support, 2係佢要就同之前差不多size，太低會打字好辛苦

再大就成部note8咁 太大啦 我覺得六吋mon仲可以接受

哦 明白 但覺得下面空白 得個"地球"好肉酸

係唔同論壇發現好多人個鏡頭入左塵

係咪APPLE唔會幫手清?

如果地球隔黎d空白位放emoji就爽

其實地球呢度應無得fix ?
因為原生keyboard 都係咁多位
要fix 應該要等新ios update

原來apple care係extend一年保養咁少
一路都以為係兩年
咁好似唔係好抵

慣左行路拎住個電話，成日唔小心著左佢

買機嘅一年保養唔包人為損壞，例如: 跌爆mon。apple care 包兩年內兩次嘅人為損壞 (要加幾佰蚊咁上下)。

其實都貴, 聽講csl定3 出機買佢果個保養係再多1年

如果真係跌到兩次就抵玩既
不過我覺得以買個保險黎講唔值

你唔奶野咪唔值

利申冇買，換電話既速度非同小可

前日去左問話清唔到

8+轉x留名

入塵門

無買 心諗壞咗要整都係要加錢，咁我不如壞先俾

係咪藍精靈唔識咋？
前個POST 8仔肯清WO

一係兩千幾，一係4千幾

大家有冇自己調返個MON個色?

恒生apps已經可以用番faceid 唔知有無old news到

心水清

買apple care之後祼機感覺好爽

過左50GB 焗住用200GB 🤦🏻‍♂️

多口問句 咩原因轉？

巴打8+放咗幾錢？

我用nightshift調啱自己舒服就得

咁黃

我對住我部舊機較 較極都好似差少少

7plus我都係開nightshift 全日

唔知
佢話要擺低睇粒塵係入左邊個位
得兩個可能
一係換鏡頭一係成部換

開咗truetone 之後再開nightshift完全feel唔到個night shift

睇壞眼喎，咁黃

咁遲啲越入越多咪大撚獲

有冇 免費聽歌app 推介？
之前用開 天天動聽，但下左架
換左ipboneX就無得用

點解App store 成日有D 好耐之前既app 出返黎更新...

每個月俾幾十蚊其實唔貴

驚唔驚個mon 易花?
幾條花痕未必比你換

自己玩幾次drop test咪得

有無打字快既巴打聽到打字快會有吓震動聲有d 怪?

如果我用無線叉電加插線
會唔會叉快d？

太白/有少少藍 我都唔得

nightshift有得set冇咁黃

唔值得

aos等到佛誕仲處女中.....前日ir開始任禁終於出到兼用左一日！

電量方面未run好不能作準，暫時少少失望，去唔到大機種核電級，不過都好過細機既！

由於小弟指紋淺+多手汗，faceid>touch id!係開鎖個野可能慢啲，不過其他位例如app入面既驗證faceid>>>>>>>>touchid

冇左home制要少少時間適應，不過啲gesture由其轉app好好用

最後想問下大家，機放響張台到faceid成功率幾多？我成日都fail,係我未掌握好個角度定咩 同埋想問下有咩手機game推介

我係咁set,應該係最白

我都係咁

我要微微地黃 所以玩nightshift最舒服

頂唔順TrueTone 熄左
試下Night shift + True Tone 一齊開, 痴撚線

nightshift較低d
唔開truetone

咁癲

黃撚到眼都痛

呢抽sensor 再改改佈局，令左右M 位更埋就好啦，
到時幾細m出場， iphone Xi，我會換
加紅底背，中國限量紅色，一定大媽黨掃哂佢,仲印哂中國蘋果字
香港版，出咩case 最能代表hk?
spigen unbrella revolution

True Tone display會透過內建的環境光源辨識器偵測環境的亮度及光線顏色，再透過系統的內部運算，對顯示器的色調、色溫做調整，帶給使用者最佳的螢幕顯示表現，可以減少因為環境光線顏色而產生的螢幕顏色的偏差，讓色彩在不同的環境光線下都看起來一致。

好似無人覺得係

唔係喎 爛芒係288 ，背都爛埋好似788

其實係night shift嘅daylight 版

已經用慣左

我影左張白紙再開true tone睇變左米黃色
影隻minions仲慘, 變左黃色芥辣

充電咁慢ge

買pd2.0牛咪快

iPad牛都夠用

Tap to wake 有冇得較tap 兩下先wake

我同佢講，雖然唔影響影相，但部機咁貴，有咁嘅情況，我有少少失望，佢揾manager出黎睇一睇即刻俾換
利申澳洲巴

不嬲都係要兩下

自膠 無野了

講真 貪過癮

64g 5700

788好似直情換機？

有無巴絲隻Apple watch轉左用iPhone x 之後連唔到部機?

冇問題

Reset both

唔想換機
可以清一清都已經好好
因為換完都有機會再入塵

IR部銀放工拎
想問呢代有無咩問題要特別check?

唔好成日反轉部機望個鏡頭

有入，入左仲好，有得換

換完咪又會再入

再換

你真係得閒

唔係好明點double click買apps
點用faceid買app
同埋原來個app下左架 用icloud都過唔返落新機

double click完佢會做個faceid check你
好似係

咪double click 囉 ,有幾難明？

宜家銀行app 係自動face id左，
如果下次d app update左做 faceid,
係咪應該會加返 double click 先check face id?

我都係8+轉x, 原因: 手細, 指紋淺, 中意用佢個出app轉app gesture

jb果陣就係用呢d手勢，真係好方便

條銀邊真係易花到呢
用silicon case冇包底邊，用咗兩日已經有兩條痕

屌

落左架down得返
但係連個dev ac都冇埋就唔得

所以HKG+仲down得返

有d太舊嘅app dl得但開唔到，依樣好黑人憎，以前買嘅game上到ios 11 唔比開

Airpods 其實好唔好用
$1288 有d 貴，但d 人講到好方便咁
同埋有冇邊度買會平d

好撚好用

唔特別急用既話
等佢出 airpod 2 有埋wireless 充電先出會好d

Ps.自己都考慮緊 airpod

點解我一下就 wake

返工用一邊聽網台非常好，我覺得唔駛wireless charging ，因為我平均三四日先差一次，最多差一個鐘己經差满，駛鬼wireless charging 咩

不嬲都係一下，tap to wake not double tap to wake

我自己拋咗光，啲痕無哂

想問下點解有時影相變live相片

其實應該係出wireless 叉電殻only

係啊屌 要iOS 10先玩到

你上面開左live photo

double tap係LG Asus

反而想佢加埋tap to lock ，而家熄MON 好唔方便

以前又係power lock機 依家都係 有幾唔方便...
不過依家個制大左 有時較大聲變左cap screen

有冇人成撚日話你未裝sim 卡？
detect 唔到張sim 卡，成撚日要開sim 卡槽，on99

以前Jailbreak Activator
Double tap status bar就lock機 好爽

建議你換過張卡

會唔人會係你張卡剪得唔靚

真心？但未換機前用iphone 6冇事

試下搵舊擦膠擦下張sim卡
如果都唔得就換過張啦

我部iphonex 個bluetooth earphone 都搵唔到，iphone 7 plus 都無事
有無ching 知道點fix?

iPhone X 個訊號係差啲
同一地方長期2格，用舊機就4格

個啲通知係個lockscreen到要sense到我個樣先比我睇通知入面內容

有冇得唔要呢個功能 成日做野都要正面睇部手機先睇到通知 冇得側望或者「哨」部機睇通知

有呀 Notifications -> Show Previews -> Always

前日終於ir倒，不過覺得iphoneX個鏡頭好強調立體，熄左HDR影相對比好強烈，自拍影到好重陰影咁，之前用iphone6唔駛執相，去到iphone X反而要

佢果堆functuon係有啲重味精

係咪係淘寶買果樽嘢 我唔記得係咪係話銀邊可以用果個黎抺走啲痕 可唔可以俾link

可以試下開dictation 咁右邊就會多個咪平衡啲

就算唔用佢d function比起iphone6都係好重陰影，個blur景深有點假
成部機都好好但影相反而有d失望

澳洲點同

香港撚狗你

我覺得好好wo 影相,

可能係因為你個Bluetooth耳機仲係默認緊7plus個device
試下reset一次個耳機 再連x

好多鬼佬都話呢啲係自動photoshop左
最新果堆smartphone 都興咁

根本唔係乜太低打字辛苦
以前打左咁耐都係咁打啦...緊係盡用個mon 好啲啦
係未support 姐

你地買左無線差電未？

點解aos 今耐都未開 , 想用到bea 個10x 優惠

呢d 只係舊時d 相機個dynamic range 太低
而家整好左感光效態梗係好過以前
點會返轉頭

我都想換
但唔知部256 8+ 賣唔賣到好價

岩岩睇到自己部IPhone X個Mon上面有個Sensor位（個收音咪上面條Bar)已經入左幾粒塵 好礙眼

部機用左一星期都沒 仲已經貼左Mon貼

想請問有沒得叫Apple幫我清左d塵？

如果有，塊Mon貼係咪要重新買過張新既？

利申 買左Apple Care

地球 應該唔關個app事？
原生野 都係咁, 應該要等ios update 先有機會改良。

地球係本身係咁

都話左貼mon 貼易積塵
裸機啦

你係咪mon 貼入塵咋

好好用 face id比想像中快 d電量都好夠

除左控制中心同打字轉語言位有d唔就手

整體都好滿意 不過部機幾重下

好似話唔批

呢個我肉眼上睇唔出 應該囉去Apple定幫我痴Mon間鋪頭幫我check？

張3D Mon貼買左400幾蚊...

追下POST 就會知依加大部份3D MON 貼都會入塵

想問有無得自制或上網揾其他嘅 動態背景 圖？

因為之前用6S Plus都係用IMOS既3D Mon貼沒入塵 好滿意
所以轉左X都諗住用番呢個牌子既3D貼
其實係唔係應該用2.5D貼還是裸機比較好？

有冇人用Citibank 用到faceid ,
打去問佢話有，低我睇就冇喇

可以set AssistiveTouch tap 2下就lock

個mon咁撚靚擺粒智障鍵係度？

有呀, 你del app , 再開, 再reg過就有。

關你鬼事咩

咪係, 真係好反對人 X 都用 智障鍵。
btw, ios 應該要加個 lock機鍵 去 控掣中心，咁就爽。

係喎
An 機轉過黎,出現技術上錯誤
An 機轉會
真係日日有野行

搭單問dbs omi 同hang seng personal都唔見

重裝下先啦

原來要del app
唔該晒

都係del app

Hold住個底就lock先爽囉

等睇果粒野烙印

咁咪做到有touch id咁

X開粒野出黎有咩用？

我用到喎！你入去設定度睇下有冇開！

你用粒野關我鬼事咩
唔好係討論區post野比我睇到啦

你地聽筒聽到嘅聲同之前幾代有冇分別
我而家聽whatsapp audio/傾電話聽到嘅聲同以前啲iphone都幾大分別 對家啲聲好似好空曠咁
係我部機問題定點

你地上連登係咪唔開dark mode 驚緊oled

我會開喎
驚d乜?

技術上錯誤，唔關重裝事
原來要禁指紋，佢先會幫你轉faceid

kaiboard更新了

點解我唔見icon?

有冇人用ig, YouTube 果陣有輕微疾下疾下咁

我ig用相機會lag

連登睇Post會震下震下
係咪OLED問題

冇事

你自己手震啊 ?

打緊J

有時好慢好慢咁swipe就會

呢度講呢度散
買左kaiboard 但係個透明default
好似好用過比錢個黑底

方仗份人

琴日買機，上唔上11.1.2好

Kaiboard 有IPhone X 更新未

我都覺，本身以為係我部機有問題點知試左朋友個部都係咁既聲

你試下慢慢咁掃先

岩岩出左

我唔識set透明底

下面撳界面set default 果個

del app 重裝就有返
🤩

我本身都有用粒智障制

但有時會lag 住㩒完出黎唔識收番就冇用

本身諗住可以用少啲粒power

3個apps 都可以用faceid

app 重裝

??? 你咁少？

設計iOS條友係咪左囿黎 右手單手用地球真係好辛苦

點解冇透..

放右邊仲難撳喎 會手指抽筋

呢粒野bug左幾年

可能我習慣拎中間位，要㩒個地球真係好唔方便

想請教下個手勢係有咩用？
又2，3，4，5咁

重裝完再重開機都唔得

仆街了
重裝完要比多次錢？

冇野了

我由iphone 2G 到依家iphone x 都係用iAcces
覺得好好用 打字出字都冇lag

今朝到依家screen on 6hrs 仲有55%太神奇， 明明琴日仲係得7個鐘左右就冇哂電， ipx

真係成日lag 住咁

同埋應該唔會咁就壞粒power

點解我叉電部機右上角個電量叉極都係88%，叉左半粒鐘都係88%，但重新開機後先變返9X%，巴打們有冇電量顯示呢個問題

無線加插線
會唔會叉電快d？

加快爆炸

大家個mon有冇偏黃（熄左nightshift同true tone情況下）

apple store無現貨，我應該去邊買？

我偏藍

粒電熱得制會自動停充電 你等佢凍番就得

除咗本身嘅動態背景外，仲有無其他動態背景可以Download 呀？唔係live photo 喎！

藍好過黃
袋加要較返藍啲

朝早8點試下ir

我都係偏藍

OLED 藍光壽命短

咁我係咪好彩

聽得好唔舒服

其實自己睇得舒服就得
我就長開nightshift set啱個黃度最舒服
可能其他巴打覺得藍D舒服d

因為之前用lcd mon
乜都唔洗set就啱啱好
但依加兩頭唔到岸

一句講哂自己校色啦。唔明點解到今日都仲講偏乜偏物

我果部一熄true tone藍到pk 反而true tone出黎個效果我幾鍾意

我有比錢
邊個係透明default

但係truetone跟你環境d色

我要成日對電腦，電話mon偏淡黃對我黎講ok

唔好意思
想問iPhone x係咪只可入西瓜卡？
Pasmo唔得？

有冇人知點樣可以係未解lock之前
我開著左個mon,但我第一下冇望部機比佢faceid開鎖
之後我點先可以係唔入home page既情況底下
再叫部機detect多次我個樣
我淨係想睇d mesaages

夜晚熄左燈face Id 認唔到我

我個faceid係咪勁過你

設定—>通知—>顯示預覽—>解鎖時

我意思係
佢唔會一直scan你個樣
係佢過左scan樣既時間之後
我想令佢scan多次
除左熄mon再開之外可以點

faceid要升級架

利申：一出就用差唔多爆lv,放係床/枱唔洗望到正都解到

不過正常faceid係夜晚應該都認到

唔好意思，ir姐係？

我個個仲未爆lv
放係枱可能太還或者太斜
佢直程detect唔到有人

拉完cancel再拉高多次

終於入手
本身用6plus之後覺得自己唔會換x所以換8+
點知摸過x真機覺得好有新一代iPhone既feel
忍唔住換左

部8+拎左去邊度放？
比原價平左幾多？

俾左屋企人用

頂app store 3D touch 無啦啦少左個update all, 冇野搵野搞

咪仲喺度囉

我中bug 定發生咩事

我都無

唔得 我都想入到Pasmo

唔小心差電差過夜
爆炸了

佢淨係想睇msg唔unlock

我都有呢個問題 有無人識

直接機頂掃落黎睇唔得咩 ？

我研究左
好似平時入home page解lock咁向上掃
但唔好掃太多
掃少少郁一郁佢就夠

乜過夜會爆炸？

點解load極都bkup唔到

無野update佢就唔會出現喇
而家先開心大發現？

唔好用WhatsApp 個backup 啦，好bug
Load 唔到又死load，燒電

iCloud backup 包WhatsApp 啦

你個mon 較得光啲姐
反射到夠光咪得

有無邊張貼好用, 今次x 啲貼好廢

faceid 唔撚洗光架

條友假膠 ？

真唔真呀...
第一次用iphone真係乜都唔識

下面個相機同電筒點開，unlock 左向上拉冇用

我曾經都唔識

用左3日先識

撞下撞下就識用

我都係

訓醒水腫FaceID 無次得

點樣set裝app係㩒完開機制再faceid?
我前幾日都仲用到
但今日佢要我入密碼

認真set過個faceid 啦
我見有啲人set 到9下9下咁
我自己就完全無問題,
訓係到又得, 打斜又得,放係枱又得,
低炒都得

有無技巧，set 左幾次
次次set 完都教佢認人認1個鐘

agger

轉咗十仔之後好似冇咗數據只可以dl 150mb以下嘅提示
400幾mb嘅game都直接dl到

我set faceid果陣係個頭有咁盡扭到咁盡
除咗擺係枱面個頭遠得制fail之外都冇問題 解得超快

唉屌DHL收返部機又無得做用家了

即係set關，iCloud 嘅backup都會做 ？

以前6仔一直關，轉10前仲特登去依個位backup 左次

唔撚洗理佢啦, 總之係icloud 度撳backup就係

最底條bar，輕拉上再拉下

係

搞咩我明明一直設定wifi先iCloud

但食數據食得咁勁

2/12-9/12 依舊處理中
今朝棍波又唔生性

呢個方法都得

應該依個星期

即係咁?

本身都想試呢個方法 點知連改都唔洗改

yes
下面唔洗理 off得

如果想reset過face id 佢會唔會要我delete 信用卡啲資料先？

見到iPhone x準備加入idog大家庭

我係被竇入面都認到我喎

好我信你

食野訓覺唔開心都認唔到我

好似要on

屌 你個網咪講緊佢內置果個囉

上面係本身iOS個iCloud backup

兩個都on咪double左

話無線叉電慢既 不如試下up上beta

即係點
好驚冇晒d紀錄
我特登將d紀錄由an機轉過黎

我UP咗上11.1.2 都慢

11.2先有快充

iphone 過iphone係咪就咁用itunes backup之後放落新iphone就得?

而家等緊mon貼同殼到就用得

尋晚出機果陣個組精靈話我可能過唔晒d野 佢話要用mac先100%過得晒

Backup到就係
我部舊機（6仔）本身剩1gb storage
滿心歡喜終於買到新機諗住back up上icloud即用到
點知backup咗成晚都唔得
於是走去搵精靈，佢話我部機好多crash data
而且長期唔夠storage個底花晒根本analyze唔到要用幾多時間去backup, 即使勉強畀我用itunes backup到都可能會帶埋舊機嘅問題去新機
於是要拆開用線過相、逐個app back

我尋晚試左成功backup到落itunes

仲將佢搬左去第個driver,放C driver好雅訂 m2得256gb 佢用左好多

快叉要幾耐

開成部機果個iCloud backup就得

beta先有呀巴打

成日揸住個陣都hi到轉下一首或者飛走左或者較到勁大聲
有冇方法解決?
但我想佢仲show首歌出黎

搭單問如果what's app 本身果過同iCloud backup 兩個都開曬嘅話會點

諗緊whatsapp轉唔轉過嚟好

s8同x雙修，公司用s8.私人時間用x 但係入公司個group係用s8張sim

即係放兩本一樣嘅書係你個背囊到

冇得搞

熄tap to weak..

有無人試咗？

冇問題既 食你位

但我又想要..

Belkin 果隻火牛output 有17.5W
期待緊到時更新連官網果兩隻都support 15W

Restore 果陣有冇得揀用邊個

想問下iPhone X點睇死點

想問大家換手機whatsapp有冇成功backup到
我明明有backup上icloud但係佢搵唔到

你用whatsapp入面個backup?

RIP

有冇得買app果陣唔洗double home

有咩分別

一係入密碼

我6仔轉10仔前都有用wtsapp backup, 冇事wo

男仔用白機會唔會好怪？

成部機iCloud backup果個 冇呢個咁易出事

我都想用, 但買左黑機之後先有依個想法

teamviewer updated for iPhoneX

點SET入密碼?

iphone 十年前就係得白色架啦

今次白色條邊閃過乜

冇野下話 有乜問題
白機都好靚
有錢既話我都想買多部返黎擺

設定>face id 與密碼

2G係銀色 3G有黑白

頭先跌左電話落地下半米高度

好彩bumper角位落地先

暫時冇表面傷痕

男買白 h白色條邊最好J

白盒機，開盒已經甩漆

有冇圖

我用緊黑機又想轉返白機

拎左第二盒，冇事

佢拎返入去，比過盒新我

我個陣全新ir都係
重要返到屋企先開

正常 白盒機唔會開機任 比你檢查完外觀先會開機

我換過幾部都係咁

仆街喇,我無拆就拎左返屋企

而家都未拆

同我一樣
s8做到既野實在多太多
翻工一撚流

轉左X之後,whatsapp聽錄音唔識黑屏,放係耳邊都係用喇叭播
有冇人都有同樣問題? 定係我setting有問題?

例如呢

我自己用白色，反而我老婆用黑色，因為我鍾意白色多啲

自己鍾意就得 有咩怪唔怪

例如雙開whatsapp

用埋secure folder 三開都得

私密照 擺得安全好多
上下分屏兩個app
做野非常有用
加上s8個size 其實好過iphone x (輕同窄)
用knox既adhell 一裝block哂廣告 ios要搞好多野仲有時block到上唔到fb gmail果啲要較過

呢啲function都係一開機s8就有(除adhell)

但好多野比唔上iphone
影相save 唔到
基本上所有unlock方式都係廢既
fingerprint sensor唔方便
face unlock 角度要岩 夜晚經常唔work
iris on9的 慢吞吞 眼鏡有時有問題 角度又要岩
face id 屌打

之前iphone7 10.3 kkbox可以係lock screen show到歌詞 上到黎iphone x 點解冇左

新用家唔識玩

懶得同人換 白色黑色我都岩

不過白機條邊好撚閃

屌鳩Genius

應該中bug
冇野update 都會彈出黎呀

好un眼

你地有冇關tap to wake

你盒都冇開就咁拎走？

關左raise to wake

Why

你地有無enable reduce motion

我都但開tap

BEA APP 更新支援FACE ID

s8最嚴重既問題係用耐左會lag,呢個真係an死症

係，我係s8 post講俾人質疑
上星期reset過順哂

我都係 明明有back up iCloud 但一轉機就無左record
但我舊機仲有個device backup有冇得救

廢事reset,又要重裝返啲app好麻煩

屌 我係

如果真係花咪無得換

有，白盒機，佢要收返個盒

外觀冇計

走左就吹佢唔漲

因乜事換機 我後鏡頭入左兩粒塵但唔影響影相 換唔得

換唔換得

faceid每次射30,000粒點落你塊面
假設每日開100次,每日就射3,000,000粒點落你塊面
假設你用部機兩年,咁兩年就足足射左2,190,000,000粒點落你塊面
咁射法會唔會死?

入塵就算啦屌
一陣換完仲衰
我後鏡都有一粒大塵同埋細細粒搵閃光燈照到既塵
無理佢

入塵既人既共通點係咪都冇戴套？

覺得QC愈來愈差 話哂成皮野一部
部啞黑7仔就甩哂漆

我轉左iPhone x,之前就係用S8....老老實實用咗差唔多成年完全唔覺變慢

有戴套 有貼mon貼 雖然無乜影響 但岩岩買就咁

我轉左iPhone x,之前就係用S8..
老老實實用咗差唔多成年完全唔覺變慢

咁可能因為我用韓版啦，定係撞手神就唔知喇

我部one plus3用左一年都仲未變慢
其實仲好順

用左成個月乜事都冇

紅外線姐...

你身邊所有野都發緊紅外線

係呀會死架 千其唔好再用喇

咁多粒點長期射落隻眼我驚盲或者生cancer

我唔用啦

用過lg g4 vega a870 小米mix htc 10 samsung s8全部都用到差唔多一年就變慢人

可能我平時比較錫部機
唔刷rom又唔打機咁

其實我估好多機後鏡都有塵，至少我開兩部都有

用左兩星期 我覺得好食電 之前用 7plus 一板樣用法的電都無去得咁快

我都覺

顏射

成面都係

想問下我IP6轉X
用過幾種方法過DATA都過唔到
部X過過下會突然自動重開機 (ITUNES,ITOOLS,PP助手都試過)

係咪部機有問題

咁搞法我一定要射個太陽落黎
唔係哂多兩年即死

今日正常咁用，
用左7小時，待機14小時
仲有10%電 變低電量mode

岩岩拆開部機睇,後鏡好似已經有張MON貼咁既野係咪正常

我成日fing部機 又開又熄

唔驚
后羿已經幫我地射左9個落黎

就咁全新唔過data 部機用唔用到 ?

試左先

我一樣用法仲長命過7plus
兩部都係11.2 beta 4

iTunes iCloud
呢兩個最齊

唔係，你留心睇佢後鏡頭玻璃係分左二部分

舊機太多crash data都會咁（好似係
我就係crash到舊機就係唔可以全機backup過嘅例子
有時間就book天才check check

唔關戴唔戴套事啦，
本身都有

張床有好多細毛, X後鏡好易入塵, 小心D

周圍都係塵無得避
硬食

外國有好多人唔用果時放防塵箱
如果唔係一星期就會入塵

舊電話device 有back up 但我唔識轉去新電話

有冇電腦 不如iTunes搞

有無咩方法清

itunes 都唔得

最後用手機ICLOUD過先得
既然過到, 會試下用先, 如果有問題再拎去揾天才睇下係唔係部機有事

19渣打，restore完block 左我ac

我覺得應該係條線有問題 (or usb port)
過過下斷線

有冇ching 試過easyskinz 掂唔掂

有時unlock 果陣faceid 認錯左我，點樣可以叫佢快d認多次，成日都要重新著一次mon先解到

掃去上？

取消再Home

一日至少十次

想問問
如果ig 有幾個通知
㩒第一個通知就會入ig
入左ig 再㩒第二個通知
而家係冇反應

要用3D touch 再按查看帖子先得
或者去home 再㩒ig 通知

iphone x 係咪一樣?

而家line 係咪未支援iphone x

Google map 仲未肯update

google drive 同sheet都update左，應該係唔同部門負責

Google Earth都up埋喇
肯定個個app唔同team

咁耐都未update

個天才話會帶埋D問題過去
因為入面D data已經亂晒
最尾我係拆開相、app過

大家有冇覺得粒電用得幾快

耐過7plus

唔打機所以唔覺
仲覺得佢好襟用

好過6s ios11 好多了

買左ac+既巴打係點同天才講換機??

又鏡頭入塵 ？

我都咁話

佢覺得有需要換咪換囉,
無需要咪整囉,
做咩要濫用

第一次用ac+,純粹問下,我連機都未拆

想問下巴打們SET FACEID有咩技巧
有時訓喺床打側開開唔到
又或者有時未訓醒有MSG,隻眼開一半咁想UNLOCK又FAIL

有冇人ig story播片個陣較大細聲都係同我一樣
聲量條bar去左最頂
比中間個m字額食左條bar

正常

低炒+放遠少少SCAN晒成塊面
SCAN嗰陣超級大動作

打側瞓都係SCAN唔到就打一次密碼, 以後佢就會開到

Gmail都未update

多謝巴打

最常用反而最遲出

點解決?

咪等個App update
用家點解決

有冇人知?

個舊iPhone 有280個電話聯絡人
但經icloud還原得180。 仲有100個整極都搬唔到過去
可以點

手動輸入

Google Earth係最早up 果個

pokemon update左,
google map都未有

求救 有冇人知點解我個鎖定畫面長期唔識熄？我iphone7唔解鎖一陣佢都識自己黑，但呢部 X只要hi到個mon 著左你唔解鎖佢就長期著住

求救呀有冇得set? 晒左勁多電

11.1.1電量媲美大機

我都係咁

最尾裝個App叫vcf, 佢會將所有contact變成一個file, 然後email畀自己, 喺新機開出黎就會有返晒

留名先,聽日先轉X

時間有冇set??

有冇人知x調到個mon偏黃係咪有利於oled壽命？
想自己調返白d，唔知好唔好

我淨係知藍色壽命短

其實有冇人開true tone 個mon黃到

但係睇慣咗好舒服隻眼
不過睇相果陣要熄返

想問下呢兩個快捷鍵係咪冇得轉

係 冇得轉

即係你頭頂啲燈好暖

其實好似任何情況都冇分別

想問下iPhone X 快叉電係咪一定要type C線，原廠29V 火牛？
如果qualcomm quick charge 2.0 火牛加 Xpower lightning線 support 快叉嗎？

有無人部X個訊號差過以前部機? 我以前用G3係屋企收爆格，呢家用X得返兩格...到底係X個兩格等於G3爆格定真係收得差咗?

要有USB PD 同一條USB C to lightning

不嬲iPhone 係訊號方面差過android 有人test過 爭成2-3倍
[link]

補link

Belkin張玻璃貼裂咗

iPhone X 係差啲

淘寶c-force出左條線hack qc3.0去充
不過長遠有冇問題就...

你呢個係網速喎，唔係接收

除左原裝typec線 仲有無推介

姐係較偏白/偏藍對個moon冇咁好

求link

同求，有冇TypeA快叉線

咪on9啦 咁驚死直接買ac+咪算，為左壽命而令自己睇得唔舒服都唔知為乜

利申；冇買ac+ 冇開true tone用緊全藍色背景圖

點解部機成日自己開wifi

我 成日得一兩格

你要入setting off
control centre果個假off

根本唔會開，咁黃

淘寶有
你去訂條然後話比大家聽結果

仲信天才
當年IOS10個wifi假死bug，去到淨係識得叫我reset當新機用，話個backup有嘢撞咗，死都話唔關ISO事 結果當新機都係一樣中bug

最後足足忍咗一年，IOS 11出咗先至無事
依定啲天才根本乜都唔識

咁搞笑

連登講左9萬幾次都有
唔需要熄wifi

但開左一定會scan wifi,
關左一定唔會scan 嘛

我呢家離開屋企都習慣入setting熄wifi

咪係，最慘佢成日跌入d CSL WIFI,
但又要WEB LOGIN,卡住響度上唔到網

same

熄左個auto-join 佢啦

你係咪貼左貼 遮住咗個sensor

唔好用之前出果隻3D貼，好廢
而家要買呢隻

係囉

其實唔熄WIFI 真係唔會晒電咩，

我冇入去熄
我完全唔覺得用多咗電

小貼士：用黑色wallpaper可省電

啱啱先發現恆生apps終於可以用faceid

最上面個行係bug?

會影到咁

換得

用左貼關唔關事

鏡頭貼？

個Mon已經花左一劃了

Mon貼，前鏡黎

好有可能係

有無貼介紹

正路你個套夠高應該唔驚

會唔會有絡印？

買原裝啦

有可能
因為我之前貼左16.8 2張閃魔個款
有一日無啦啦發現前置朦左 我一開始都以為係鏡頭壞左 差啲出左去換
跟住試下搣走張貼 點知係貼問題
而家貼左另一款閃魔就冇問題
睇下你張貼貴唔貴 唔貴既試下摵左佢睇下點

係咪有巴打知道點樣fix lock機時會有delay

果個animation嚟..你開埋聲效就明

佢要等apple pay double click

60幾
你而家個張係邊買？

我有開聲啊 但係見唔到有任何animation

我熄左Apple pay再試都係有delay

正常架， 佢個設計根本係for 你有時禁2下開apple pay, delay 一陣為左要detect 你會唔會有第2下

"熄左個auto-join 佢啦"
既然我出街唔想用wifi，咁我點解唔成個wifi 熄左佢？

咁你咪入 setting 熄 佢就係專登改到咁等你覺得煩唔好熄 鼓勵啲人唔好攪佢個wifi同bluetooth
continuity, location service accuracy, airdrop, wifi password share 呢啲全部都要wifi/bluetooth 幫手
由 iphone 6 開始已經長開 wifi/bluetooth 唔覺啲電會有咩大影響

down app都要double click

根本任何倩況都係變黃
唔覺佢有感應周圍燈光

救求，部x 光度去到50%就上升唔到，突然之間係咁[無lala 見到暗左較唔返上去，無開auto /night shift/ true tone...

【我剁手都要买的宝贝（闪魔 iphonex钢化膜苹果iPhone X超薄高清防爆手机玻璃保护贴膜），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥hj0m0ioDhC6￥后打开👉手淘👈

係屋企跌左落地一野冇事
都係即刻買番個套穩陣

鳩都縮埋

Google map終於有update喇

支援iphone X. Finally

開左個face id 係app store用
但佢彈個按兩下。 都唔知按邊。 按極冇反應

按power掣 兩下囉

點解入左app store, 狂拉下都無出新update ge?

係咪你開咗auto update已經更新咗

有了, 在更新果頁狂拉先有

原來係咁

....

個無線叉電慢到離晒譜

up 咗beta 未

搞笑?

點UP beta? sorry 新手

全屏睇MAP真係好爽

一開個map wow咗

我仲未有得UP既

其實有冇得SET到唔禁兩下power就裝?

其實撳兩下有咩問題

改用密碼，用得face id好似一定要果兩野

以前有home 制咪可以撳power 制彈個關機畫面出黎之後撳home 制幾秒清ram 既,

而家x 可以點清?

緊係冇,一陣唔小心禁左收費app就返唔到轉頭

清ram?
iPhone邊駛清ram架...

你以為啦~ 有時有啲app 傻傻地,
清下ram 就無事,
好過成日重新開機

都唔知係咪真係work 既

app入面向左右移好似lag lag地
連登同whatsapp都係咁

clean 黎做咩
會快d咩

你試下用2年都唔Clean你就知

有時開得多真係會lag lag 地

屌, 我頭先都係wo,
跟住重新開機無事

有時我覺得唔關個ios 事, 係啲app 廢搞到ios 傻傻地

2年都無reboot過都幾高難度

我自己一個星期reboot一次, boot前清晒app先

依個習慣由6仔開始

有無人知點解決

搵天才啦
，再唔係自己試下reset先

我試過
Reboot就得 應該係bug

Reboot 就已經start from scratch

唔洗先清

巴打你地用64gb夠唔夠用 成日形住形住要慳住用咁

我之前部6s plus爆到得返2xxmb
X諗都唔洗諗上256

如果係毒撚唔影相/片64夠哂

無錯，我仲有40 gb

仲有44

ios 11 d 相細好多, 如果D 歌唔放lossless 其實都夠做

到底點set先可以台面平放都解到

終於到手，成為用家

順手想問有無得一解鎖就直入主畫面？

暫時無，如果一解就入就無得睇notifications 啦

呢個唔係重點
重點係比人揀有同冇直入

直入派

有冇人face id有同我一樣問題

我個face id用左一段時間後 (有時幾粒鐘，有時十幾粒鐘)，就會unlock唔到，每次都要打密碼先unlock到部機，重新開機又冇事，隔一段時間後又係咁

試過reset face id，問題依然存在

舊電都幾廢。唔知關唔關ios11事
d電同我部6一樣。 半日得返50

MON貼同套終於到

今晚restore埋d data就用得

同我一樣
第一次我唔知，走去reset faceid
但連faceid 都reset 唔到，停左係 step 1 影相位

之後要 reboot 過部機先用得返
過半日又係咁
即係半日要 reboot 一次

有冇人冇解決方法
定要拎去維修

正常

部機每隔幾粒鐘如果無UNLOCK過就要入密碼先UNLOCK到
之前既TOUCH ID都係一樣

唔怪得有時要入多次密碼

高用量用家？

iPhone X仲有一個特點
如果有電話入，如果佢發覺到你望到佢，佢就會自動將個鈴聲較細

我個 case 係 Faceid 會突然用唔到
每次都要打pw , 除非reboot

咁可能係部機問題喎

我同你一樣，前一分鐘冇事，下一分鐘可以突然間unlock唔到，要reboot部機先得

感覺好差
走去apple 屌屌佢先

有買ac+就話1換1,咁如果無買會點?

我部機一到轉個身貼同套都到埋，剛剛好

不如試下重設個faceid?

屌部機放係依，袋放locker,比人撞爆左塊月球貼

呢個我都係自己冇啦啦發現
個時岩岩買無耐 見到呢個情況仲以為部機壞左 差啲拎出去整
之後係屋企係咁試下點解會咁 係無意中先發現原來係本身既功能黎
鬧鐘 FaceTime 都會咁

我覺得呢樣野apple真係做得比較貼心,似真係有隊crew去test晒d功能比用家

岩岩屌完，話呢個好大機會係軟件問題，最多幫你整
佢堅持要硬件問題先比換機

重置唔到
Hold 左係 step 1 影相度

咁你堅持係電話問題咁佢可以點?

btw 如果佢同你整完情況一樣咁佢係咪仲係會堅持係軟件問題?

各位用電情況如何
呢兩日放假都喺屋企
琴日下午100%開始到而家
用得唔算頻密
依家得返55%
好似比我部6plus仲唔㦗用

補充：11.1.1版本

琴日下午用到依家仲想點

未整啊，我係打電話去屌，佢淨係online幫我check左部機，話我部機硬件非常健康

搖距check 咁去天才吧搵下d天才,講個情況佢知再堅持係你自己部電話有問題lor

買左隻 xpower dc4pd 75w 加原裝七to l線差iphone X, 差得好快
又可以差switch同macbook

你齋放置咩
一日足仲想點

其實我買左ac+，但係咪只得一次換機既機會？
我唔想太快就用左個機會

一日足都要還神

依d比黎真係唔識點答

部電話成日自己開wifi
想問要點set先唔會自己開

唔開auto join就得

常開是 iOS 11預設

要入setting 熄，用control centre熄會自己著番

唔係喎
實際使用時間都唔知有冇兩個鐘
其他時間都係擺

光度set幾多？ 背景運行有冇開？ 定位服務開左幾多個？

真係用得好少
定位全部都較用個app先用
但咁樣揾天才係咪唔會so你

唔用果陣開low power

又真係啵

我指依堆，唔好睇少佢地

有冇人試過whatsapp group message 有時會send 唔出去
Connection 冇事，收到msg，individual msg都send 到，係個group msg send 極都send 唔出去，要係咁del 再send 幾次先send 到
唔係經常，不過試過幾次

今日用舊機時有，仲諗緊係唔係佢server問題

咁有機係ser問題

有d 興趣 巴打你係邊買 幾錢阿

巴打搞掂未？係咪真係關貼事

成日打字個手心都會唔覺意掂到語音打字個制
打打下字”dun dun”好撚煩
有冇得整走佢/掉位架

2張閃魔分別係邊款？

+1

早幾日我都係咁 應該係whatsapp server問題

有無人聽歌鎖機會自己停音樂...
平時用藍牙無事
今日轉左有線 每次鎖機都停

唔會停架喎

貴啲個張薄啲同防指紋啲

係咪條香腸壞左

未試過撳錯

連唔到sony smartband 2 淨係話已找到,連接中,成粒鐘

夜晚全黑FACE ID冇次得, 可以點攪? 重新SET過?

試下冇壞 你set嗰陣係咪太近

其實正常係得定唔得定係50 50

100%得

正常係同日抖一樣

分享下SET 面心得

認真答 真係求其係房 開左枱燈set
頭兩日真係差d 跟著第三四日差唔多準到仆街

另外熄晒燈都未試過fail 我個人覺得熄晒燈仲準過出街
出街有其他紅外線影響

都係果句 你fail下要打密碼比佢學

頭兩日我打密碼打到手軟

屌，換左閃魔張貼，條邊厚到

閃魔梗係買非全屏加強版
要有邊就Hoda果隻

有好多人應該係試唔到，再試，不斷試
faceid 裡面果人心諗屌你老母入密碼咪學到你個樣

唔該巴打,今晚再慢慢試,岩岩先開始使用

你比我學啦好嗎

原本倍思嗰塊幾好不過爛左，閃魔係後備

有冇人部機突然用唔到
本身十二點前仲用到
十二點後突然黑mon有個loading logo
lock機
unlock又黑mon
無限loop

死機 ?

iOS post又係有個巴打係咁

其實呢樣野
我諗到有野想問好耐
只可以set一個faceid既情況下
冇得好似以前touchid咁留個位比另一半用
咁然後如果我比passcode佢
咁部機咪會慢慢學埋佢個樣
咁樣mix下mix下
最後會唔會連我自己都認唔返

好似話佢會跟你個輪廓黎學
孖仔孖女好似樣所以會學到亂左

咁即係話其他野就算faceid fail然後密碼入
部機都唔會學佢個樣
因為同我唔似

64直接去衛訊啦原價

覆錯post

睇過評測有人試過俾第二個人不斷fail faceid再打密碼 十幾廿次個faceid就學左佢個樣

唔係掛
有冇片

咁原本條友仲入唔入到

訓覺樣學左17次都唔得

有冇咩大問題

岩岩試左係間熄晒燈既房set faceid，較光個mon一半左右，set完後係熄晒燈既房打橫訓係度又好打直訓又好，開鎖係好似之前用指紋unlock一樣咁快

望望下X個mon真係好藍 set完filter又偏黃

有冇人試過siri無啦啦自己彈出黎？壞左？系統故障？
成日都係咁無人講過野又彈出黎一句唔知咩野，嚇撚死人

你後面有........

係咪開左hey siri呀

趕住訓未update

個mon已經跌花左
想問巴打知唔知 用csl個 iguard 換唔換到？
因為佢話包碎mon 如果我去apple整mon ,apple 張維修單會唔會寫埋咩原因(例如刮花）？

只係花左小小apple好似唔俾換

比錢換mon都唔得？

點解唔買apple care 俾228就換mom 不過前幾日我朋友部X有綠色線 去apm整 個staff 依家完全係未有iPhone x零件 無得換mon 所以佢直接換左部新機俾我朋友

佢個iguard好似有得claim返，所以抵過ac

哦 不過我自己個人睇法 部機係apple 保險買翻apple算 部機本身都貴 唔差在果小小 又有多年保養 唔係人為損壞 整咩都唔洗俾錢
第三保又要claim 又煩

部機無啦啦用用下就熄mon, 之後有個logo轉下轉下, 之後震一下又著番 係咪要拎去整..

google完睇返iguard可以claim返維修費8成，爆芒既話只係俾4xx

有冇咁多問題呀

過隔離post 睇
今日好多人呢個問題
暫時最止血方法係較日期到12月1日

但唔包刮花
apple care+ 係唔係花左都可以換？（比2百幾）

發左部機條邊有個位同個mon唔貼既
成條gap係到
唔知有冇得換呢

當您意外損壞 花都係意外 228換mon 不過上兩星期精靈話依家未有iPhone x mon零件
依家唔知 你可以去genius bar問下

thx 巴打

你地唔怕烙印mon ?

喺金拱門用faceid失敗

年年換機買唔買ac+好
咁多年無買都無咩事 聽你地咁講又心郁郁
有無都係年年換既巴絲分享下

Double click完佢叫我hold near the radar
之後貼埋去都無反應

好彩有八達通喺身

例牌2年換2部 當係換下電

我用MOOV 一開個camera 就會自動停播歌，但開Apple music 又冇咁既問題，有冇巴打知點解決

same 個app係咁

咁on 9 ga
影完要㩒返先再播

唔知係個app問題定係Apple唔比佢一路播

Btw thanks 巴打

Apple設定 問題 Spotify都係咁

hardsell apple music

一開中銀app都會停

我spotify 無問題啵

睇錯 以為你話lock 機停

岩岩去左apple store, 要去reset all setting, reset到識彈呢張wallpaper就無事

我部機好怪，有來電時，佢會震大約五秒先show來電畫面.....

*點解我update 左google map都係無full screen?

*del app重裝

Thank you 重裝而家ok

啱先唔小心冼手跌左部機落地下，好在冇爆

利申：乜貼套都冇

想問係唔係全部app更新咗都一定要重裝先會full screen？

宜家用緊前後玻璃貼 冇套幾爽

銀色好痴指紋

未必 有d重開機就得

黑機一樣
但手感冇得輸

條邊點算

gmail,line 仲未有X 更新

QQ微信果D已經有

唔想reset 無辦法????
好麻煩成日hang

係咪音量制果邊？

update iOS 11.2 beta

11.2出左正式版

11.2 UPGRADED

11.2電有冇用得快左 ?

尋晚個beta6黎 直接拎出黎救火

係咪冇其他app可以播itunes租返嚟啲片？

咁好麻煩
邊得閒逐個app試update試重裝

幾大都唔升住

Update 左有wireless快充

隻錶用緊乜鳩羅馬帶定米蘭帶用唔到無線

換左新機個faceid好似蠢啲

比d時間佢學習下
會越來越快

咩高度跌

一開波就話人慢 好傷佢心
比佢學返兩日先

黎多野應該...

由佢花

有ac+用到咁上下咪換

如果買部機返黎 一直用套套住佢我覺得好浪費部機個手感

我都係音量制果邊有少少 照用

1米左右跌兩野就真係夠晒手感啦

11.2 唔覺無線有快充到

要爆都冇計

11.1.2無reboot問題升唔升11.2好

去馬啦

利申: 下午升左

爆背咪有佢囉, 爆左先帶殼, 過半年換電先換埋部機
爆前面都係188$

好煩下下down app 要click power 兩次

有冇人中左12月2號自動彈app出黑mon loading圈圈問題

IOS11.2同watch os4.2唔係同時出咩

我熄左face id買app

所以咪話beta當正式推出黎救火

雖然beta 6都差唔多GM

無中，都未知發生咩事

全球好似好多人中

中左 改左日期變番1號冇事 而家up緊上11.2睇下救唔救到

用緊iPhone 6覆你 有少少後悔買左x

用緊 beta5 回點更新正式版？

第一次覺得有升到beta真係好

我一直用24小時制,唔知關唔關事 尋日先開X黎用

所以熄左face id買app

我FD第一次用,佢話係咁TOUCH個MON右上無反應,原來佢講緊按開機制2下

用嚟考人iq一流

頂佢買咗個X power Pd 3.1點知唔work...都唔知條線問題定係個charger問題

好似要原裝線/破解線先得

咁on9??

邊個話你聽剩係買隻牛就得

之前買左個charger 黎 charge switch
係咪可以quick charge iphone

唔得

淘左隻牛同破解線，usbc to lightning果隻
暫時叉到無問題

即係要買番差macbook果d

你買埋條線啦
你呢隻應該得

我有買線，但係講真有幾多人知道係一定要原裝線先得呢

support pd2.0 既牛都得

原裝 C TO L 線 一定得

利申
之前用小米隻 45w pd
宜家 用xpower dc4pd 75w

完全冇問題

勇者

我有齊哂ipad 牛，macbook 牛，淘寶pd 牛
原裝叉電線同破解線
屋企同公司都要叉電，所以唔嫌多

升咗11.2之後，右上角多咗條線，好礙眼

太多人唔識拉？

條線有乜用 ?

唔知係邊樣唔得
岩岩試左40分鐘差得20%

話俾你知呢個位向下拉係control center

電流幾大？

如果係work 既 0-47% 半個鐘
你試下用到就黎無先叉

用原裝線 ?

打紙個到比你揀KEYBOARD向左右中個3舊野有無得消失, 好煩

唔知有冇人好似我咁on9
由8plus轉X
本來我誓神劈願話過太貴同M字額打死都唔用x
點知撚過老婆部X
覺得部機個size細過plus好揸手好多但mon size又唔會細太多
呢個size應該算得上係黃金比例
用落M字額又冇想像中咁礙眼
最重要係smt可以續約轉埋無限plan出機仲可以walkin出256

岩岩walk in 3出左256灰

有一班人成日話M字額點點點, 其實拎上手用一兩日, 你根本係唔會點留意果到

Agger

想問下點解用左個live wallpaper但係佢都唔識郁既？

要用力㩒

岩岩打打下機。 無啦啦整左個框出黎
唔知點整出黎。 同唔知點整返走

淘寶買既 type c to lighting

唔識check

好

7仔用家今日忍唔住換左

小弟都淘咗個火牛加type c線

都叉得幾快

係啊

老老豆豆 睇AV開full screen係睇少左野

除左最近果條破解線外
之前出果啲一定唔得
最後直接去買原裝
解決晒所有問題
因為你唔知會唔會做 小動作
一更新就唔俾你用副廠線

但全屏咁睇，效果好正

有冇player介紹, 用緊av player去唔到全mon

btw, 點解face id 打橫部機/旋轉部機 就detect 唔到？

用完後會覺得個下爬show 多左好多野
所以上面無咩關係
同埋上面基本上都係show 多左內容

澳洲巴打

最好都係原裝線，如果tb 我買左呢條破解
不過唔知可涯到幾耐
想試玩快叉可試試

【我剁手都要买的宝贝（苹果8快充usb-c数据线iPhone X充电器29w头type转lightning套装to），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥h4Hg0iCd0my￥后打开👉手淘👈

有無人個whatsapp delay得好勁，每入一個conversation都要等幾秒

有冇巴打知IphoneX個mon係咪一定會偏黃?
(利申：已經熄左true tone同night shift，去埋蘋果到換過一次機，岩岩換個下覺得Ok，用左幾個鐘番到屋企又好似黃番，換第一部個陣攞過幾部Demo對，自已個部真係偏黃...)

update完11.2之後,用無線叉
唔可以叉住之後熄機

但用有線就可以

有冇試下開濾鏡

自己tune 色

試過開，個感覺好唔自然，最尾都係熄番

姐係開濾鏡？

你有冇跟#132果位巴打咁拉條bar先?

岩岩拆左個殼換mon貼即刻跌左落地
心都痛埋

最怪係Avplayer個介面support左

唉。。。。
灰過太空灰

有幾多位巴打有買埋APPLE CARE

諗緊

Applecare 都貴

對上幾代爆Mon直接賣比先達佬
再去Applestore買番部全新
都平過買Applecare

我都對過demo，同setting係偏黃

唔對咪無事

你試下影張白紙再用iPhone X 睇番
係偏黃
True tone + Nice Shift 仲癲

升左ios 11.2, 有無人知道右上條線有咩用...
係唔係就係提你得右邊拉到個control centre

一出機就買左 驚死

影白紙, 好似係影已經黃左d喇喎

睇慣左True Tone ，
關左仲唔自然

點解我買唔到applecares

如果你試mon, 開返白色網頁來試，唔係準d咩？

truetone 係根據環境黎調色
梗係搵現實環境見到既顏色黎試先有代表性

岩岩試左倍思個雙圈無線座 11.2 行到9V0.82A

ebanking 遲d係咪會support到Face ID,唔想打password

但依隻倍思個雙圈無線座好熱下, 我唔再用住.

Hang Seng already supported

重點係應該所有3rd party都support7.5W
出去買返個有風扇架啦

今日買iphone x , ios11.1.1
Restore 完...中bug 無限reload
屌你老母apple
Backup 已經搞勁耐
整完又要整

其實點試

直接升11.2咪得

你地著mon果陣係咪由底開始show向上，而唔係一次過成個mon同一時間著晒

開左機 已經無限loop 緊

而家d app 又中bug
最update 但唔係全屏
要刪app 重裝

買個試USB電流既儀器

試多幾次

Upgrade 11.2 唔知係咪錯覺
啲字好似大左同個mon 顯示啲色淡左

得0.82

試左好多次

好似有好多人都係咁

落鋪買

想問無反應可以點 無啦啦mon點touch都唔著
點算

9V x 0.82A = 7.38W

有無ching試過用slow mo？我一轉去slow mo就係咁眨，影完又係，其他mode無事

因為fps太高你影到光管既閃頻

iOS 11.1.2?

你個光管太廢
slowmo唔眨先係靚燈

有冇ching 有lightening 轉3.5mm 推介

網頁白色咪係白色囉，
如果影相，你影已經黃，點睇都係黃架啦

其他都自動support左啦

差電睇睇有冇反應

我都係用倍思果隻
係有啲熱，會唔會充壞
同埋有時會斷下斷下咁

條線應該係驚死你唔知果個位可以拉control center落黎 同埋都係得notification果版先有

等電話run完先係電腦㩒制 試多幾次我都係咁

有無人facetime緊成日無啦啦熄左

用X係咪唔敢打機?

升咗11.2唔知點解向右掃（上一頁）會疾
dfu mode升, icloud backup

照打

我想出X啊.不過打機應該好快有印

關咩事？

puzzle & dragon果d就有印

打機好多時都長著芒
好多圖示都固定.點樣唔關事?

咁睇片都唔得

根本就唔應該買x

求救，升完11.2後
iCloud 入面啲相無晒
本身有48GB

狂㩒制 個mon冇反應
部機係行緊 但mon冇反應
仲打左兩次999
後尾先有反應
即刻更新11.2

錯哂I/O 慨念，鏡頭唔會影相影到黃，係顯示出黎黃

Restore 做新，icloud backup 好多啲張舊os d api 帶過黎，整慢部機

佢講你環境黃WB都已經黃埋張紙係張相入面都係黃

驚部PS4太熱 所以唔會打機

黃WB 影白紙係會黃埋張白紙，拎佢黎做Reference
但用Truetone 睇相係再黃多20%
日頭變黃昏

拍埋人地部7到黃好多

用手機都要諗咁多野
遲啲oled應該都好多手機都會用 咁姐係唔洗買啦

升左11.2個上鏡頭唔識對焦

咁我啲資料咪無哂

原裝TypeC to Lightning係咪一樣咁易爛？

iPhone x 11.2 Momax Q.Dock2 @ 9.35V,0.6A ~6W
40->68% in 60 minutes

咩資料

Qled ?

買左apple care +，有烙印有冇得換？

Wide鏡失焦....

好難講

佢唔換你咪即場掉爆佢 咁就有得換啦

想問 閒置部機一陣
冇望個mon一陣 個mon稍微變暗嗰陣
只要雙眼望返個mon 就會著返

update咗11.2 已經望住都唔會著mon??

我11.1.2個時都唔會咁喎

10001111